黑警支電筒升級左

屌你老母 由以前佢地用Klarus Xt21X
無得變焦 到宜家轉左呢一隻有得變焦 流明只少4000 以上 直接射撚住記者啲cam
記者4:00 應該問佢地用電筒有無管制 點解可以直射人對眼 同埋鏡頭

btw 蘆偉聰其實係咪死撚左

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

申請禁制令 禁止射傳媒 有冇得諗？

都好難 不過我諗要記協去搞先得
佢地唔只一支 係同事幾隻一齊照過黎
除左手持既電筒 佢地仲有支照田雞咁撚大支嘅電筒 要用斜咩袋咩住

行動總指揮係鄧炳強
盧偉聰不嬲都係無撚用 一路起到食花生

架空左

黑警用緊嘅係W30 算係白光laser

嘩屌 成兩千銀一支

有無得出禁制令

要問議員

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。